# java8-11文本块支持


# todolist
* 性能优化，目前获取文本块的时候都需要读一遍文件。
同一个块读多次，同一个文件不同文本块也读多次。需要优化。
方案：源码被修改时，拷贝源码，并且解析源码中文本块方法的调用，
生成缓存，后面获取文本块直接读缓存。源码被修改时触发动作先删除缓存。
* 支持行尾使用'\'去换行符
* 支持读取jar包中的源码(已支持)
* 程序运行的时候编辑，监听修改会导致运行时找不到文本块？
* 使用注解处理器实现？

# 依赖
运行时无第三方依赖

开发时依赖commons-io

# 使用

# 原理
运行时获取调用栈，拿到类名，方法执行行数，然后从源码中获取对应的文本块。
所以需要将源码一起打包。